晨早起身党鐵又有防暴

係咪其實個個都有

唔係戒嚴？

點樣望住啲人

鄙視眼神

我係荔景都見到4個 重以為自己未瞓醒

而家都冇辱警罪
舉埋中指都得

但一定要確保自己係一個安全嘅距離

見過佢地會話你挑釁

南昌啱啱見到

所以咪要係一個安全嘅距離囉

挑釁佢係咪犯法

唔會但佢會周鳩你 搜你身

都係果句啦安全距離

4個即係落單 ，咁都無人打佢地？？

兆康都有一堆

實習戒嚴